男子揮刀傷人 反斬甩自己手指頭

黃大仙橫頭磡邨宏富樓對開發生傷人血案，下午接近2時，兩名男子發生爭執，其間一名男子揮刀斬向對方，對方左手上臂受傷，仍負傷反抗，與疑兇糾纏期間，疑兇反斬甩自己右手指一節指頭，不支倒地。警員接報到場，當場拘捕疑兇，與被斬男事主俱送院治理，警方正調查事件。